有冇人知補傾身份證要搞幾耐

聽日去觀塘
要搞幾耐

出張行街紙既刻出到
張證通常十個工作天

即刻

十個工作天咁快

我拎18歲張證大約10個工作天
出行街紙時會印埋幾時拎得

同埋最上你係網上book左幾時去搞先
Walk-in好慢

最好 成日打錯字

Book咗
想知要搞幾耐
夜晚有嘢做

我個陣搞一個鐘都唔洗